胡應湘: 制裁香港 美方將得不償失

中美角力再升級。6月30日美國務卿蓬佩奧宣佈，終止對香港出口國防設備，並對香港實施美國國防與軍民兩用科技限制。香港合和實業主席胡應湘回應表示，美國制裁對香港經濟影響不大，可能只是購買美國火箭會受到影響。

關於美國宣佈對香港取消部分特殊待遇，胡應湘表示，美國制裁香港的一系列措施，都較為溫和，對香港的經濟影響不大。他批評美國屬於霸權主義國家，企圖干涉中國內部事務。

他續指，美國在香港的經濟利益很大，美國若加大力度制裁香港，美方將得不償失。他更笑稱，可能只是要買美國火箭會受到影響。

社會有傳言指涉港國安立法可能引發外資撤出香港，胡應湘稱無論是香港商界人士或是外籍人士，他從來沒有聽到他們有撤資的打算。他表示，發展經濟最需要的就是穩定，動亂的社會是沒有人來投資的。涉港國安立法將令香港恢復穩定，將會吸引更多的投資者來港。

香港特區行政長官林鄭月娥30日在記者會強調，不會被美國任何制裁行動嚇怕，特區政府早有心理準備；相信在需要的時候國家會採取反制措施，香港特區政府一定會全面配合中央在外交層面提出的反制措施。

其實個個都係愛美多過愛中
咁關心美國

制裁胡應湘仲好

條廢老原來仲未死

成日以為佢死左

又關心美國利益
美國佬同你有親咩

石頭來了

又搬石頭砸自己的腳

石頭
腳

問班淨係識炒樓炒地皮既地產佬有撚用咩
電腦都未撚識開

人地已經視中國為威脅

係古時或者已經打仗了

點解佢關心美方得不償失仲多過香港同中國嘅發展

人地唔要錢吹咩

粒石頭呢？

做地產做到退埋市咁失敗係香港唔多見，新鴻基，新世界，太古，長實，恆地，間間都成功過合和

後果自負

台灣如果改做普通法系,完全可以代替香港嘅作用
美國企業撤去台灣亦未必有幾多損失

佢係美國人

港商奶共先驅

送頭

呢條傻西諗出黎既港豬澳大橋就真係得不償失

胡應湘：唔怕制裁，因為我係美國人，揸住美國護照

當年冇美國d project
撚有人識你咩

Who?

美國係霸權國家
撐美D歐洲國家都係霸權國家
收皮啦你廢老

咁對中國唔係好事咩靜靜地贏唔得架咩

咁關心美國做乜？係咪 勾結 外國勢力！

得啦得啦！唔好講出啦！等美國佬嘗試下

石頭好貴.

陳啟宗?

胡應湘

who?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

想搵你回下血 點睇？

冷戰

上年有香港人去澳門
喺大橋上臨時關卡閘住之後送中

係咪勾結外國勢力

講嚟講去都係呢樣
人地得不償失關你撚事咩

如果美國制裁對美國咁大影響
你唔好同我講對香港無影響

以前華資五虎將，而家變四大，少咗嗰間咪合和囉，仲廢撚過純官，呢條垃圾二世祖有幾多斤兩可想而知

屌

唔係搬石頭砸自己的腿咩？

我都想知佢幾時死

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

得啦得啦, 石頭ar ma

咁咪由佢失囉
做咩心痛敵人啫

中國做咩咁擔心美國？

起樓收租 最簡單嘅生意都做唔掂

美帝怕什麼
我國有095滅國神器
打核戰啦 打美帝啦